# Transcript of Pepper&Carrot Episode 27 [de]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 27: Corianders Erfindung

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Erzähler|1|False|Qualicity am Nachmittag
Schneider|4|False|Bitte , Prinzessin Coriander...
Schneider|5|False|Würdet Ihr aufhören, Euch so viel zu bewegen?
Coriander|6|False|Na gut, na gut...
Schneider|7|False|Wir haben kaum mehr Zeit, Eure Krönung beginnt in drei Stunden.
Coriander|8|False|...
Schrift|2|True|Krönung Ihrer Majestät
Schrift|3|False|Königin CORIANDER
<hidden>|0|False|Translate “Her Majesty’s Coronation” and “Queen Coriander” on the banner on the building (in the middle). The other text boxes will update automatically (they are clones).
<hidden>|0|False|NOTE FOR TRANSLATORS
<hidden>|0|False|You can strech the scroll and translate “Qualicity” to “City of Qualicity”.
<hidden>|0|False|NOTE FOR TRANSLATORS

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Coriander|1|True|Wisst ihr...
Coriander|2|False|Ich habe wieder über die Sicherheitsmassnahmen nachgedacht...
Coriander|3|True|So viele junge Könige und Königinnen wurden während ihrer Krönung ermordet.
Coriander|4|False|Es ist teil der Geschichte meiner Familie geworden.
Coriander|5|True|Und nun werden wir in einigen Stunden tausende Gäste aus der ganzen Welt empfangen und alle Aufmerksamkeit wird auf mich gerichtet sein.
Pepper|7|True|Mach dir keine Sorgen, Coriander.
Coriander|6|False|Ich habe solche Angst!
Pepper|8|True|Wir haben einen Plan.
Pepper|9|False|Shichimi und ich werden deine Leibwächter sein, nicht wahr?
Shichimi|10|True|Genau.
Shichimi|11|False|Du solltest eine Pause machen und an etwas anderes denken.
Coriander|12|False|OK.
Coriander|13|False|Ich weiss was! Ich könnte euch meine neuste Erfindung zeigen.
Schneider|14|False|...
Coriander|15|True|Es ist unten, in der Werkstatt.
Coriander|16|False|Mir nach!

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Coriander|1|False|Ihr werdet gleich sehen, weshalb ich daran gearbeitet habe.
Coriander|2|False|Es hat mit meinen Sorgen wegen der Krönung zu tun.
Coriander|3|False|Ich präsentiere: Meine neuste Erfindung...
Roboter-Psychologe|5|False|Hallo Welt.
Roboter-Psychologe|6|False|Ich bin dein ROBOTER-PSYCHOLOGE biep, biep!
Roboter-Psychologe|7|False|Bitte lege dich auf die Couch für eine kostenlose Therapie.
Geräusch|4|False|Klick!
Geräusch|8|False|Tapp!

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Coriander|1|True|Na, was denkt ihr?
Coriander|2|False|Wollt ihr es mal versuchen?
Pepper|3|True|Bah.
Pepper|4|True|Nicht nötig.
Pepper|5|False|Ich habe keine psychologischen Probleme.
Geräusch|6|True|T|nowhitespace
Pepper|11|False|HE, WAS STIMMT NICHT MIT DEINEM ROBOTER?!
Coriander|12|True|Entschuldige!
Coriander|13|True|Er hat immer noch den einen Fehler, den ich nicht beheben konnte.
Coriander|14|False|Er gibt einen Strom-stoss ab, sobald er eine Lüge erkennt.
Pepper|15|False|Eine Lüge?!
Pepper|16|False|Ich habe in meinem ganzen LEBEN noch nie gelogen!
Pepper|22|True|DAS...
Pepper|23|True|IST NICHT...
Pepper|24|False|LUSTIG!!!
Geräusch|7|True|Z|nowhitespace
Geräusch|8|True|Z|nowhitespace
Geräusch|9|True|Z|nowhitespace
Geräusch|10|False|!|nowhitespace
Geräusch|17|True|T
Geräusch|18|True|Z|nowhitespace
Geräusch|19|True|Z|nowhitespace
Geräusch|20|True|Z|nowhitespace
Geräusch|21|False|!|nowhitespace

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Shichimi|1|False|Lustig? Nein, natürlich nicht! Entschuldige.
Coriander|2|False|Ha ha! Stimmt! Überhaupt nicht lustig!
Pepper|8|True|Ha...
Pepper|9|True|Ha...
Pepper|10|False|Ha.
Coriander|11|True|OH NEIN!
Coriander|12|False|Mein Kleid für die Zeremonie ist ruiniert! Der Schneider wird durchdrehen!
Coriander|13|True|Böser Roboter!
Coriander|14|False|Ich werde dich reparieren... Mit dem Hammer!
Pepper|15|False|WARTE!!!
Geräusch|3|True|T
Geräusch|4|True|Z|nowhitespace
Geräusch|5|True|Z|nowhitespace
Geräusch|6|True|Z|nowhitespace
Geräusch|7|False|!|nowhitespace

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Ich habe eine Idee, wie wir diesen Fehler nutzen können.
Geräusch|2|False|Kling!
Erzähler|3|False|Am Abend...
Coriander|11|False|Pepper, du bist ein Genie!
Pepper|12|True|Nein, du bist's.
Pepper|13|False|Es ist deine Erfindung!
Roboter-Psychologe|14|False|NÄCHSTER, BITTE.
Roboter-Psychologe|15|True|HALLO,
Roboter-Psychologe|16|False|HABEN SIE HEUTE ABEND EIN ATTENTAT GEPLANT?
Erzähler|17|False|FORTSETZUNG FOLGT…
Geräusch|6|True|T
Geräusch|7|True|Z|nowhitespace
Geräusch|8|True|Z|nowhitespace
Geräusch|9|True|Z|nowhitespace
Geräusch|10|False|!|nowhitespace
Schrift|4|True|Krönung Ihrer Majestät
Schrift|5|False|Königin CORIANDER

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|5|True|Du kannst auch Spender von Pepper&Carrot werden und deinen Namen hier lesen!
Pepper|3|True|Pepper&Carrot ist vollständig frei(libre), Open Source und finanziert durch Spenden von Lesern.
Pepper|4|False|Für diese Episode danken wir 1060 Spendern!
Pepper|7|True|Geh auf www.peppercarrot.com für mehr Informationen!
Pepper|6|True|Wir sind auf Patreon, Tipeee, PayPal, Liberapay ...und mehr!
Pepper|8|False|Dankeschön!
Pepper|2|True|Wusstest du schon?
Impressum|1|False|31. Oktober, 2018 Illustration & Handlung: David Revoy. Beta-Leser: Amyspark, Butterfly, Bhoren, CalimeroTeknik, Craig Maloney, Gleki Arxokuna, Imsesaok, Jookia, Martin Disch, Midgard, Nicolas Artance, uncle Night, ValVin, xHire, Zveryok. Deutsche Version Übersetzung: Martin Disch . Basierend auf der Hereva-Welt Erstellung: David Revoy. Hauptbetreuer: Craig Maloney. Schreiber: Craig Maloney, Nartance, Scribblemaniac, Valvin. Korrektur: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson . Software: Krita 4.2-dev, Inkscape 0.92.3 auf Kubuntu 18.04. Lizenz: Creative Commons Namensnennung 4.0. www.peppercarrot.com
<hidden>|0|False|NOTE FOR TRANSLATORS Replace this section, e.g.: French version Translation: My Name. Proofreading: Other Name.
<hidden>|0|False|You can also translate this page if you want.
<hidden>|0|False|Beta readers help with the story, proofreaders give feedback about the text.
